拜登要靠主持先拎到發言權，真係俾佢做到總統，係國際會議上佢可以點講到野？

支那人一拍檯佢就收聲